【聽我講】代購上庭衣物義助搬屋 探監天使陳麗珍：唔想佢哋咁無助

「依家除咗探監，我仲鍾意去shopping、鍾意去lunch、鍾意去sing……」對於很多人選擇移民，珍姐說每個人都有自己的選擇，沒有對錯。「你問我，我會話，香港一定係我嘅家，就算你走，我覺得你去到全世界邊度都好，一樣都可以為香港做嘢。」高舉「毋忘初衷」的黃色環保袋，62歲的珍姐如是說。\\

想課